diu, no chinese

diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you sun of bitch

ok,i serious

i say ,y u laugh me??

y u laugh laughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaugh

i no like you,

i give bam then you happy

u happy becoue u is son of the bitch

u want 1on1? i serious

u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me

u give me your name,i find ppl

or u say sorry to me,or you DIE

ps. i do gym and i know thai hand